中共要收服香港人其實好易

每個港男送個高質大陸雞
就全部反共不了

求其一個大波黑警
就洗晒連登熱門同fb page
正經post就無人推 無眼睇

每日150個轉為全女班
由百萬毒撚團審核
到港後須達成千人斬才可領取身份證

最簡單方法係正面回應五大訴求

玩膠 不推文

學識講廣東話先啦p牌仔

咪撚玩膠啦